# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-10 10:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-29 15:08+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:31 admin/dhcp/class_dhcpManagement.inc:34
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:39
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:39
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:39
#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:291
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:34
#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:245
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:42
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:42
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:42
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:34
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:42
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:42
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:42
msgid "Name of this DHCP configuration"
msgstr "DHCP 구성의 이름"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:39
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:39
msgid "The DHCP options"
msgstr "DHCP 옵션"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:47
msgid "Statements"
msgstr "표현법"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:47
msgid "The DHCP statements"
msgstr "DHCP 문"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:53
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:55
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:93
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:54
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: admin/dhcp/class_dhcpPlugin.inc:53
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:55
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:93
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:54
msgid "Comments about this DHCP object"
msgstr "DHCP 객체에 대한 설명"

#: admin/dhcp/class_dhcpManagement.inc:35
msgid "DHCP Management"
msgstr "DHCP 관리"

#: admin/dhcp/class_dhcpManagement.inc:37
msgid "Systems"
msgstr "시스템"

#: admin/dhcp/class_dhcpSectionCreationDialog.inc:52
msgid "Section"
msgstr "섹션"

#: admin/dhcp/class_dhcpSectionCreationDialog.inc:52
msgid "Choose section type to create"
msgstr "생성할 섹션 유형 선택"

#: admin/dhcp/class_dhcpSectionCreationDialog.inc:88
msgid "Create new DHCP section"
msgstr "DHCP 섹션 만들기"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:36
msgid "Expand DHCP subnet"
msgstr "DHCP 서브넷 확장"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:37
msgid "Expand"
msgstr "확장"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:46
msgid "Fold DHCP subnet"
msgstr "DHCP 서브넷 축소"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:47
msgid "Fold"
msgstr "축소"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:110
#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:111
msgid "Insert new DHCP section"
msgstr "DHCP 섹션 삽입"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:365
#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:405
#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:570
msgid "Global options"
msgstr "글로벌 옵션"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:420
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:420
msgid ""
"The DHCP configuration set is unkown. Please contact your system "
"administrator."
msgstr "DHCP 구성 집합을 알 수 없습니다. 시스템 관리자에게 문의하십시오."

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:530
#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:531
#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:533
#: config/dhcp/class_dhcpConfig.inc:28
msgid "DHCP configuration"
msgstr "DHCP 구성"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:552
msgid "DHCP Objects"
msgstr "DHCP 개체"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:558
msgid "The DHCP sections handled by this server"
msgstr "이 서버에서 처리하는 DHCP 섹션"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:569
msgid "Logging"
msgstr "로깅"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:571
msgid "Class"
msgstr "클래스"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:572
msgid "Subclass"
msgstr "하위 클래스"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:573
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:40
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:574
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:575
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpPool.inc:39
msgid "Pool"
msgstr "풀"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:576
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:39
msgid "Subnet"
msgstr "서브넷"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:577
msgid "Failover peer"
msgstr "장애조치 피어"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:578
msgid "Shared network"
msgstr "공유 네트워크"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:579
msgid "DNS update key"
msgstr "DNS 업데이트 키"

#: admin/dhcp/class_dhcpConfiguration.inc:580
msgid "DNS update zones"
msgstr "DNS 업데이트 영역"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:29
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:30
msgid "DHCP host"
msgstr "DHCP 호스트"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:43
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:52
msgid "The client hardware address"
msgstr "클라이언트 하드웨어 주소"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:46
msgid "The hardware address type"
msgstr "하드웨어 주소 유형"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:49
msgid "Ethernet"
msgstr "이더넷"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:49
msgid "FDDI"
msgstr "ㄹㅇ야"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:49
msgid "Token Ring"
msgstr "토큰 링"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:59
msgid "Hardware address"
msgstr "하드웨어 주소"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpHost.inc:90
#, php-format
msgid "\"%s\" is not a valid IP address."
msgstr "\"%s\"은 (는) 유효한 IP 주소가 아닙니다."

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSharedNetwork.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSharedNetwork.inc:29
msgid "DHCP shared network"
msgstr "DHCP 공유 네트워크"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpPool.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpPool.inc:29
msgid "DHCP pool"
msgstr "DHCP 풀"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpPool.inc:43
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:48
msgid "Range"
msgstr "범위"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpPool.inc:43
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:48
msgid ""
"The starting & ending IP Addresses in the range (inclusive), separated by a "
"space; if the range only contains one address, then just the address can be "
"specified. Each range is defined as a separate value."
msgstr ""
"시작 및 끝 IP 주소 범위에서 (포함), 공백으로 구분; 범위에 주소가 하나만 있으면 주소만 지정할 수 있습니다. 각 범위는 별도의 "
"값으로 정의됩니다."

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpPool.inc:51
msgid "Permit list"
msgstr "허가 목록"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpPool.inc:51
msgid ""
"This attribute contains the permit lists associated with a pool. Each permit"
" list is defined as a separate value."
msgstr "이 속성은 풀과 연관된 허용 목록을 포함합니다. 각 허가 목록은 별도의 값으로 정의됩니다."

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpGroup.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpGroup.inc:29
msgid "DHCP group"
msgstr "DHCP 그룹"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpClass.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpClass.inc:29
msgid "DHCP class"
msgstr "DHCP 클래스"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:29
msgid "DHCP DNS update key"
msgstr "DHCP DNS 업데이트 키"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:46
msgid "Algorithm"
msgstr "알고리즘"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:46
msgid "Algorithm to generate TSIG Key"
msgstr "TSIG 키를 생성하는 알고리즘"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:51
msgid "Secret"
msgstr "시크릿"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpTSigKey.inc:51
msgid "Secret to generate TSIG Key"
msgstr "TSIG 키를 생성하는 시크릿"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpService.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpService.inc:29
#: admin/systems/services/dhcp/class_serviceDHCP.inc:28
#: admin/systems/services/dhcp/class_serviceDHCP.inc:29
msgid "DHCP service"
msgstr "DHCP 서비스"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpService.inc:46
msgid "DHCP Primary"
msgstr "DHCP 기본"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpService.inc:46
msgid "Primary DHCP server"
msgstr "기본 DHCP 서버"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpService.inc:47
msgid "DHCP Secondary"
msgstr "DHCP 보조"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpService.inc:47
msgid "Secondary DHCP server"
msgstr "보조 DHCP 서버"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubClass.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubClass.inc:29
msgid "DHCP subclass"
msgstr "DHCP 하위 클래스"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:29
msgid "DHCP failover peer"
msgstr "DHCP 장애조치 피어"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:46
msgid "Primary server"
msgstr "주 서버"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:46
msgid ""
"IP address or DNS name of the server playing primary role in DHC Load "
"Balancing and Fail over"
msgstr "DHC 로드밸런스 및 장애조치에서 기본 역할을 수행하는 서버의 IP 주소 또는 DNS 이름"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:50
msgid "Primary port"
msgstr "주 포트"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:50
msgid ""
"Port on which primary server listens for connections from its fail over peer"
" (secondary server)"
msgstr "주 서버가 장애 조치 피어 (보조 서버)로부터의 연결을 수신하는 포트"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:55
msgid "Secondary server"
msgstr "보조 서버"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:55
msgid ""
"IP address or DNS name of the server playing secondary role in DHC Load "
"Balancing and Fail over"
msgstr "DHC 로드밸런스 및 장애조치에서 보조 역할을 수행하는 서버의 IP 주소 또는 DNS 이름"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:59
msgid "Secondary port"
msgstr "보조 포트"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:59
msgid ""
"Port on which secondary server listens for connections from its fail over "
"peer (primary server)"
msgstr "보조 서버가 장애조치 피어 (기본 서버)로부터의 연결을 수신하는 포트"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:64
msgid "Response delay"
msgstr "응답 지연"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:64
msgid ""
"Maximum response time in seconds, before Server assumes that connection to "
"fail over peer has failed"
msgstr "서버가 장애 조치 피어에 대한 연결에 실패했다고 가정하기 전 최대 응답 시간 (초)"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:69
msgid "Unacked updates"
msgstr "Unacked updates"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:69
msgid ""
"Number of BNDUPD messages that server can send before it receives BNDACK "
"from its fail over peer"
msgstr "페일 오버 피어에서 BNDACK을 수신하기 전에 서버가 보낼 수있는 BNDUPD 메시지 수"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:74
msgid "Maximum Client Lead Time"
msgstr "최대 클라이언트 리드 타임"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:74
msgid ""
"Maximum Client Lead Time configuration in seconds, as defined in DHCP "
"Failover Protocol [FAILOVR]"
msgstr "DHCP 장애조치 Protocol [FAILOVR]에 정의 된 최대 클라이언트 리드 타임 구성 (초 단위)"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:79
msgid "Split"
msgstr "분할"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:79
msgid "Split between the primary and secondary servers for fail over purpose"
msgstr "장애조치 용도로 기본 서버와 보조 서버 간 분할"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:84
msgid "HashBucketAssignment"
msgstr "HashBucketAssignment"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:84
msgid ""
"HashBucketAssignment bit map for the DHCP Server, as defined in DHC Load "
"Balancing Algorithm [RFC 3074]"
msgstr "DHC 로드밸런싱 알고리즘 [RFC 3074]에서 정의된 DHCP 서버의 HashBucketAssignment 비트 맵"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:88
msgid "Load balance time"
msgstr "로드밸런스 시간"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpFailOverPeer.inc:88
msgid "Cutoff time in seconds, after which load balance is disabled"
msgstr "로드 밸런스가 비활성화 된 후 차단 시간 (초)"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:29
msgid "DHCP subnet"
msgstr "DHCP 서브넷"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:42
msgid "Mask length"
msgstr "마스크 길이"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:42
msgid ""
"The subnet mask length for the subnet. The mask can be easily computed from "
"this length."
msgstr "서브넷의 서브넷 마스크 길이입니다. 이 길이로 마스크를 쉽게 계산할 수 있습니다."

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:57
msgid "Network address"
msgstr "네트워크 주소"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpSubnet.inc:57
msgid "Network address of this subnet"
msgstr "이 서브넷의 네트워크 주소"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:28
#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:29
msgid "DHCP DNS update zone"
msgstr "DHCP DNS 업데이트 영역"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:46
msgid "DNS Zone Server"
msgstr "DNS 영역 서버"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:46
msgid "Master server of the DNS Zone"
msgstr "DNS 영역의 마스터 서버"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:50
msgid "Tsig key"
msgstr "Tsig 키"

#: admin/dhcp/sections/class_dhcpDnsZone.inc:50
msgid "The TSig key DN"
msgstr "TSig 키 DN"

#: admin/systems/services/dhcp/class_serviceDHCP.inc:43
msgid "DHCP configurations"
msgstr "DHCP 구성"

#: admin/systems/services/dhcp/class_serviceDHCP.inc:48
msgid ""
"The DN of dhcpService object(s) which contain the configuration information"
msgstr "구성 정보가 들어있는 dhcpService 개체의 DN입니다."

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:32
msgid ""
"The DHCP configuration or subsection in which this host should be added"
msgstr "이 호스트를 추가해야하는 DHCP 구성 또는 하위 섹션"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:36
#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:115
msgid "The Mac address to use in the DHCP host record"
msgstr "DHCP 호스트 레코드에 사용할 Mac 주소"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:40
#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:120
msgid "The IP address to use in the DHCP host record"
msgstr "DHCP 호스트 레코드에 사용할 IP 주소"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:54
msgid "Parent"
msgstr "Parent"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:55
msgid "Mac"
msgstr "Mac"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:56
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:233
#, php-format
msgid ""
"\"%s\" is locked (by \"%s\" since %s), could not save modifications to this "
"DHCP configuration"
msgstr "\"%s\"은 (%s 이후로 \"%s\"에 의해) 잠겨 있으며 이 DHCP 구성에 대한 수정사항을 저장할 수 없습니다"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:256
#, php-format
msgid "The value for multivaluated field \"%s\" is not an array"
msgstr "다중화된 필드 \"%s\"의 값은 배열이 아닙니다."

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:292
msgid "Edit the DHCP zones of a system"
msgstr "시스템의 DHCP 영역 편집"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:306
msgid "DHCP zones"
msgstr "DHCP 영역"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:310
msgid "DHCP hosts declared for this system"
msgstr "이 시스템에 대해 선언 된 DHCP 호스트"

#: admin/systems/class_dhcpSystem.inc:374
#, php-format
msgid "The ip %s is not in the network %s/%d"
msgstr "IP %s이 (가) 네트워크 %s / %d에 없습니다."

#: config/dhcp/class_dhcpConfig.inc:29
msgid "FusionDirectory dhcp plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory dhcp 플러그인 구성"

#: config/dhcp/class_dhcpConfig.inc:41
msgid "DHCP config"
msgstr "DHCP 구성"

#: config/dhcp/class_dhcpConfig.inc:44
msgid "DHCP RDN"
msgstr "DHCP RDN"

#: config/dhcp/class_dhcpConfig.inc:44
msgid "Branch in which DHCP configurations will be stored"
msgstr "DHCP 구성이 저장되는 브랜치"
